坐車果時塞車但又突然好肚痛

點算好？

屙

瀨屎

有一種慘，當巴士剛上到屯門公路而你又剛剛好肚痛，呢個時候，神 - 在考驗梗你屎眼嘅防禦能力..........

受過試煉？

屎忽兩舊肉用力夾屎眼 之後個肚痛左一痛 但就無咁急屎感覺😂

巴士嗰種微震 真係好配合腸臟蠕動